笑死咩Madam

（突發）（多圖） 炮台山勁多狗同狗車

唔好膠化

笑咗